[為咗返工可以去到幾盡] 腦細安排緊揸車既同事車埋同區同事返工

朋友返緊間公司，
腦細好積極聯絡安排緊有揸車既同事，
車埋同區同事返工
有有人腦細都咁痴線

同佢講話人工好貴，車一個五千，願者上釣

11.14 曙光行動 繼續三罷

同事架車如果比人XX係咪公司會比番錢先？

朋友話腦細安排埋邊個人坐邊個車，揸車既同事又唔敢反抗

真係唔好低估港豬既奴性

有路返到先算啦

唔洗反抗，商業社會收返錢好正常
咁既時勢出車一萬起標好合理，覺得貴咪出張標書囉

香港人打緊仗都可以繼續番工

手緊，車已賣

我認同
但好多港豬會覺得係”賣個人情”畀腦細就算

你架車已經畀腦細納入公司用途

老細叫我哋盡量返工，然後自己攞urgent annual leave係咩玩法🤔

幾個起度鳩坐

好多人真係覺得只要有任何一個方法返到公司就要返

傻鳩先搵自己架車同公司搏
比tg射中邊個賠

上車前千其唔好拎d尖野拮腦細車軚

同佢講，有咩事你賠呀，唔撚要口講口賠

姐係腦細條命矜貴d，同事要努力返工維持公司運作賺錢，既意思

佢地真係會諗：趁而家晨早流流冇tg，博一博

揸車既同事可以慢慢黎

腦細今日醒呀冇自己揸車

香港人咁有吉士就好
我朋友見住呢個情況只能夠dklm

揸咁慢話畀腦細知